其實著矯形內衣係唔係真係可以令到個胸大啲？？

因為腋下贅肉好多、又有大細胸
想買啲平平地既功能内衣／矯形內衣黎著下
所以想問下絲打有無試過著完有改善呢

只會挺d 唔會大d

港豬定警嫂啊你係？ 我dllm 出面打生打死 你係到講你個飛機場

健康台唔俾傾其他野？

吓，邊個規定連登只可以講一樣野

肉酸身形既話 做運動改變下身形先

我覺得對矯正胸型幫助幾大
之前我係34D 但望落都唔太大
原來係因為以前嘅胸圍包得唔夠實
啲肉走晒去其他地方
但買番啲好胸圍（條帶好粗嗰啲）個胸型即刻靚好多
著緊身衫好靚

出面打生打死 你咪又係咁得閒睇連登
真係好鐘意鬥黃 分化

有

本身肥就有

有無邊個牌子好推介呀

Satami 但貴

我都係著Satami
三百幾蚊一個其實以矯正bra嚟講唔貴
同埋啲款算係幾少女
之前買過一個E字頭牌子嘅
五百幾蚊仲要係阿婆肉色 又托得唔好

咁平？我係鋪仔買5百幾